--- 
title: Donderdag - 6 
date: 2017-09-14 
---

## Dag 6
* Testen spel
* Individueel onderzoek
* Presentatie
We hebbenn vandaag het spel getest, we hebben 2 cmd’ers gevraagd het spel te spelen en aan het spelen om feedback en verbeter punten gevraagd, we zijn er achter gekomen dat, niet alle screens duidelijk waren en er overbodige screens aanwezig waren.

--- 
title: Maandag  
date: 2017-09-18 
---